讀 Space 要十幾萬，IVE 剩係八萬

兩者都易入 HKU，但後者仲有份工介紹比你
即係你大學畢業 CV 起碼有兩份 intern

Space 教得又理論，升唔到 U 根本無人當你讀過工程

IVE 生畢業已經識寫 C, Labview, PLC
Assembly 又識睇
AutoCAD 更加用慣用熟

一返工即刻可以拎起本 Code of Practice

SPACE 仔用諗緊點 apply ohm's law

返工比個project 你做

有人要做五六年

有人要做四年

你揀邊個？

做五六年果個話自己多人一張沙紙所以勁d

都話 IVE & Space 囉

不了

我意思唔係話ive垃圾

而係ive同space都係垃圾

樓主又唔講下讀大學幾錢？

飛機文

遲d ive仔人工低都可以用來打非之

新hd 六萬銀咋

無用既野一毫子都唔值

唔好咁講，起碼ive hd 有hkie 認可， space 無

出面請人d老細認唔認可？

Poly hd 六萬喎

不要說了

再說樓主就打不成非之了

認，hkie 官網都有得check

佢又唔係老細佢點知姐

Polyu HD

認

不過起大學生面前爭同一份工收晒皮咋麻

老實講，最慳錢一定直入UGC
讀Space d 人有錢D， IVE 多窮撚

HD黎講IVE性價比最高

話哂space都係....都係.....唉，駁唔撚到......